[![N|Solid](http://www.ranepa.ru/images/logo.png)](https://sziu.ranepa.ru)

##### Приложение для абитуриентов

# Документация

* [Вернуться к README][1]

[1]: ../README.md

### Элементы приложения

* Регистрация
* Авторизация
* Подбор направления
* Поиск направлений

___



### Регистрация

*Виды регистрации:*

Поля, указываемые при регистрации:

* Почта
* Пароль



### Авторизация

*Виды авторизации:*

1. Обычная форма (email, password)
2. Через социальные сети (vk, twitter, facebook, google)



### Подбор направления

##### Описание

Шаг за шагом, вопрос за вопросом сужается список 
различных направлений в вузе, которые подходят для 
данного абитуриента. Вопросы задаются до тех пор,
пока они есть либо же поиск на последнем вопросе
не нашел ничего подходящего и тогда пользователю
показываются последние результаты и алгоритм
завершает работу.

Текущий список вопросов:

1. Какой тип образования больше всего подходит пользователю?

    * Среднее профессиональное образование
    * Первое высшее образование
    * Магистратура
    * Дополнительное высшее образование

2. Какие предметы абитуриент сдает на ЕГЭ?

    * Математика
    * Обществознание
    * Русский язык
    * История
    * Литература
    * Биология

3. Какая форма обучения более предпочтительна для будущего студента?

    * Очная
    * Очно-заочная
    * Заочная

4. Рассматривает ли абитуриент поступление по контракту?

    * Да
    * Нет



### Поиск направлений

##### Описание

Содержит в себе всевозможные направления в вузе
и позволяет искать интересующее конкретного пользователя.

Фильтры для поиска:

* Тип образования

    * Среднее профессиональное образование
    * Первое высшее образование
    * Магистратура
    * Дополнительное высшее образование

* Форма обучения:

    * Очная
    * Очно-заочная
    * заочная

* Стоимость обучения за семестр:

    * Меньше 50 000р
    * Больше 50 000р и меньше 100 000р
    * Больше 100 000р

* Предметы для сдачи:

    * Математика
    * Обществознание
    * Русский язык
    * История
    * Литература

* Поле для поиска
